Apocalypse	daylight	carte d'apocalpyse
Apocalypse	darkness	carte d'apocalpyse
Apocalypse	nihility	carte d'apocalpyse

Archbishop_f2	daylight	11000	gagn point d'action avec les nombre de croyant rattacher	2
Archbishop_f2	daylight	11000	gagn point d'action avec les nombre de croyant rattacher	2
Archbishop_f2	darkness	11000	gagn point d'action avec les nombre de croyant rattacher	2
Archbishop_f2	darkness	11000	gagn point d'action avec les nombre de croyant rattacher	2
Archbishop_f2	nihility	11000	gagn point d'action avec les nombre de croyant rattacher	2

Archbishop_f3	daylight	10100	defause les croyant dans table qui ont pas meme origin	3
Archbishop_f3	daylight	10100	defause les croyant dans table qui ont pas meme origin	3
Archbishop_f3	darkness	10100	defause les croyant dans table qui ont pas meme origin	3
Archbishop_f3	darkness	10100	defause les croyant dans table qui ont pas meme origin	3
Archbishop_f3	nihility	10100	defause les croyant dans table qui ont pas meme origin	3

Archbishop_f5	daylight	10010	gagne un guide de spiretuel de d'autre jouer(et les croyant rattacher)	4
Archbishop_f5	daylight	10010	gagne un guide de spiretuel de d'autre jouer(et les croyant rattacher)	4
Archbishop_f5	darkness	10010	gagne un guide de spiretuel de d'autre jouer(et les croyant rattacher)	4
Archbishop_f5	darkness	10010	gagne un guide de spiretuel de d'autre jouer(et les croyant rattacher)	4
Archbishop_f5	nihility	10010	gagne un guide de spiretuel de d'autre jouer(et les croyant rattacher)	4

Believer_f1	daylight	10011	gagne un point d'action de jour	1
Believer_f1	daylight	01011	gagne un point d'action de jour	1
Believer_f1	daylight	10011	gagne un point d'action de jour	1
Believer_f1	daylight	10110	gagne un point d'action de jour	1
Believer_f1	daylight	10101	gagne un point d'action de jour	1

Believer_f1	darkness	10011	gagne un point d'action de nuit	1
Believer_f1	darkness	01011	gagne un point d'action de nuit	1
Believer_f1	darkness	10101	gagne un point d'action de nuit	1
Believer_f1	darkness	11001	gagne un point d'action de nuit	1
Believer_f1	darkness	10101	gagne un point d'action de nuit	1

Believer_f1	nihility	10011	gagne un point d'action de neant	1
Believer_f1	nihility	01011	gagne un point d'action de neant	1
Believer_f1	nihility	10101	gagne un point d'action de neant	1
Believer_f1	nihility	11001	gagne un point d'action de neant	1
Believer_f1	nihility	10011	gagne un point d'action de neant	1

Believer_f2	daylight	01011	retier 2 carte d'autre jouers	2
Believer_f2	daylight	10011	retier 2 carte d'autre jouers	2
Believer_f2	daylight	10011	retier 2 carte d'autre jouers	2

Believer_f2	darkness	01011	retier 2 carte d'autre jouers	2
Believer_f2	darkness	10011	retier 2 carte d'autre jouers	2
Believer_f2	darkness	10101	retier 2 carte d'autre jouers	2

Believer_f2	nihility	01011	retier 2 carte d'autre jouers	2
Believer_f2	nihility	10011	retier 2 carte d'autre jouers	2
Believer_f2	nihility	10101	retier 2 carte d'autre jouers	2

Believer_f4	daylight	01011	rejeter le des	3
Believer_f4	darkness	10011	rejeter le des	3
Believer_f4	nihility	10101	rejeter le des	3



Rescue_f1	nihility	d'avoir 3 carte de d'autre jouer
Rescue_f2	nihility	avoir un guide de spiretuel d'autre jouer (et les croyant rattache)
Rescue_f4	nihility	destruit un guide de spiretuel et mettre les croyant rattache dans centre de table

Rescue_f1	nihility	d'avoir 3 carte de d'autre jouer
Rescue_f2	nihility	avoir un guide de spiretuel d'autre jouer (et les croyant rattache)
Rescue_f4	nihility	destruit un guide de spiretuel et mettre les croyant rattache dans centre de table

Rescue_f1	nihility	d'avoir 3 carte de d'autre jouer
Rescue_f2	nihility	avoir un guide de spiretuel d'autre jouer (et les croyant rattache)
Rescue_f4	nihility	destruit un guide de spiretuel et mettre les croyant rattache dans centre de table


Rescue_f3	faire inutile du carte
Rescue_f3	faire inutile du carte
Rescue_f3	faire inutile du carte

